人哋澳門同台灣一早贏咗,香港人知唔知醜

東亞病夫

港共：回港易

香港人冇輸
港共班殖民政府輸唧